睇返無間道2回歸果幕真係好撚唏噓

咁就賣左俾中共

其實當年有冇比fisherman 更好既人選做陳永仁？
講真佢完全冇朝偉種憂鬱氣質，又高咁多，攪到出哂戲

馮德倫？

太老

點解黃秋生枱頭喺澳洲旗

個鼻少少似